赴泰國旅遊免簽證費 優惠每日限量2000人

泰國為振興旅遊市場，即日起至明年2月28日，連續3個月推出免簽證費優惠，台灣旅客可以省下1200的觀光簽證費用。但是申辦前可要注意，這項優惠每日只限定2000件，而且還必須附上旅遊日期在12月1日至明年2月28日之間的機票，才可以享有免簽證費的優惠。

NOWnews 新聞